[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/270916221", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53497633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53497633/answer/135836034", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u5e78\u8fd0\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264303964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264303964/answer/282125830", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u505c\u7559\u5728\u6740\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u507f\u547d\u7684\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66116716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66116716/answer/277986980", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u7684\u81ea\u6211\u653e\u7eb5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30823960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30823960/answer/282049286", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7684\u98df\u7269\u771f\u7684\u6bd4\u73b0\u4ee3\u7684\u597d\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53472944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53472944/answer/282105313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u957f\u7684\u4e0d\u597d\u770b\uff0c\u62cd\u96c6\u4f53\u7167\u5374\u5f88\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61228610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61228610/answer/282199758", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u7a81\u7136\u6709\u4e86\u624e\u5fc3\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24933832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24933832/answer/281383537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u56fd\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/282119758", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264436348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264436348/answer/281954224", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u80fd\u8ba9\u6211\u5341\u4e8c\u5c81\u4f84\u5973\u4e0d\u770b\u5feb\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20997533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20997533/answer/282008625", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5e8f\u5458\u8fd9\u4e48\u8ba8\u538c\u88ab\u4eba\u95ee\u300c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u4fee\u7535\u8111\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31277521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31277521/answer/281408665", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264489648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264489648/answer/282047305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51c0\u7a7a\u6cd5\u5e08\u79f0\u73a9\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u5f53\u300c\u4e0b\u5341\u516b\u5c42\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264479087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264479087/answer/281696537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u6536\u94b1\uff0c\u7528\u6237\u5bf9\u4e8eb\u7ad9\u548c\u7231\u5947\u827a\u7684\u6001\u5ea6\u5b8c\u5168\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264013455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264013455/answer/280225748", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5982\u679c\u6709\u4e2a\u5973\u513f\u4f60\u8981\u5bf9\u5979\u597d\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264303964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264303964/answer/281475420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u505c\u7559\u5728\u6740\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u507f\u547d\u7684\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/281829328", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264489095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264489095/answer/281876364", "content": "\n\u5728\u7ebf\u7b49\u6025\uff0c\u5973\u53cb\u548c\u5979\u524d\u4efb\u51fa\u8f68\u4e86\u88ab\u6211\u6293\u5230\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264129853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264129853/answer/281851812", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7279\u5f81\u4f1a\u8ba9\u4f60\u770b\u4e0a\u53bb\u6bd4\u81ea\u5df1\u5b9e\u9645\u5e74\u9f84\u5927\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42226197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42226197/answer/282023351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ba0\u7269\u72d7\u67ef\u57fa\u8d70\u5931\u540e\u88ab\u4e00\u540d\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u5f53\u8857\u5265\u76ae\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30656848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30656848/answer/282000538", "content": "\n\u5c0f\u674e\u5b50  \u83b1\u6602\u7eb3\u591a\u73b0\u5728\u8fd9\u5916\u5f62  \u8fd8\u80fd\u62cd\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264129853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264129853/answer/281118090", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7279\u5f81\u4f1a\u8ba9\u4f60\u770b\u4e0a\u53bb\u6bd4\u81ea\u5df1\u5b9e\u9645\u5e74\u9f84\u5927\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492558/answer/282205740", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5168\u8eab\u53d1\u51c9\u7684\u8111\u6d1e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29988339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29988339/answer/281390606", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u724c\u5b50\u7684\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u7528\u8fc7\u540e\u518d\u4e5f\u4e0d\u8003\u8651\u5176\u4ed6\u724c\u5b50\u7684\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55692883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55692883/answer/281835041", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u5916\u4ea4\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36402540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36402540/answer/281675394", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264399137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264399137/answer/281326885", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u73b0\u573a\u8868\u6f14\u529b\u5f88\u5f3a\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/281495270", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23247489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23247489/answer/281523993", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u7985\uff0c\u4ed6\u662f\u50bb\u8fd8\u662f\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24565276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24565276/answer/281323820", "content": "\n\u60c5\u5546\u4f4e\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u60c5\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280377249", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20223010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20223010/answer/281855273", "content": "\n\u5b50\u5f39\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7528\u94dc\u5305\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26220235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26220235/answer/281876407", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u80fd\u8f7b\u677e\u6ce1\u5230\u599e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/281675408", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/281534551", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66376141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66376141/answer/281501651", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u7247\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34158677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34158677/answer/281096254", "content": "\n\u5f81\u6536\u623f\u5730\u4ea7\u7a0e\uff0c\u4f1a\u7ed9\u591a\u623f\u7684\u4eba\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264469853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264469853/answer/281574827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\uff08\u5c40\u5ea7\uff09\u4e8e12\u670822\u65e5\u5728b\u7ad9\u7684\u300a\u8352\u91ce\u884c\u52a8\u300b\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264469853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264469853/answer/281447389", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u53ec\u5fe0\uff08\u5c40\u5ea7\uff09\u4e8e12\u670822\u65e5\u5728b\u7ad9\u7684\u300a\u8352\u91ce\u884c\u52a8\u300b\u76f4\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22683987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22683987/answer/281118871", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7528\u7684\u5c0f\u4f17 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/280021912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67550712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67550712/answer/281108998", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u5916\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264192836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264192836/answer/281013734", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u4e09\u5e74\u90fd\u6df7\u7684\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264129853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264129853/answer/280588758", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7279\u5f81\u4f1a\u8ba9\u4f60\u770b\u4e0a\u53bb\u6bd4\u81ea\u5df1\u5b9e\u9645\u5e74\u9f84\u5927\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63203562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63203562/answer/276150587", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u666f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/281799624", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51659841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51659841/answer/282033797", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u56e0\u4e3a\u505a\u4e86\u5de8\u5927\u7684\u597d\u4e8b\u5374\u906d\u5230\u4e86\u4e25\u91cd\u7684\u8bcb\u6bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659726/answer/281407008", "content": "\n\u8fc7\u5206\u52e4\u4fed\u8282\u7ea6\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u591a\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25672788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25672788/answer/281911909", "content": "\n\u7f51\u6587\u662f\u5783\u573e\u6587\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36449058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36449058/answer/281723801", "content": "\n\u4f60\u5927\u5b66\u548c\u5947\u8469\u5ba4\u53cb\u5171\u5904\u7684\u65e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264517111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264517111/answer/281852782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e7412\u670823\u65e5 \u897f\u73ed\u7259\u56fd\u5bb6\u5fb7\u6bd4 \u7687\u9a6c0:3\u5df4\u8428 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20523724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20523724/answer/281707225", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u300c\u7f8e\u300d\u6240\u9707\u64bc\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264489648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264489648/answer/281835991", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51c0\u7a7a\u6cd5\u5e08\u79f0\u73a9\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u5f53\u300c\u4e0b\u5341\u516b\u5c42\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/281642270", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/281713329", "content": "\n\u5f71\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/281441078", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264303964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264303964/answer/281284889", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u505c\u7559\u5728\u6740\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u507f\u547d\u7684\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264486989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264486989/answer/281910312", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u7be1\u6539\u5386\u53f2\uff0c\u65e0\u8111\u5439\u8bf8\u845b\u4eae\u7684\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u88ab\u4eba\u63a5\u53d7\uff0c\u800c\u65e0\u8111\u5439\u53f8\u9a6c\u61ff\u7684\u300a\u519b\u5e08\u8054\u76df\u300b\u5374\u4e0d\u88ab\u4eba\u559c\u6b22\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51659841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51659841/answer/282020383", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u56e0\u4e3a\u505a\u4e86\u5de8\u5927\u7684\u597d\u4e8b\u5374\u906d\u5230\u4e86\u4e25\u91cd\u7684\u8bcb\u6bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/281379525", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264433717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264433717/answer/281678834", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u859b\u4e4b\u8c26\u65b0\u53d1\u7684\u6b4c\u300a\u72d0\u72f8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263998599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263998599/answer/281815431", "content": "\n2017\u5e74\u4f60\u5728\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u7559\u4e0b\u4e86\u8db3\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59497935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59497935/answer/281798579", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u4f60\u89c2\u5bdf\u5230\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u5347\u7ea7\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264013455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264013455/answer/280873247", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5982\u679c\u6709\u4e2a\u5973\u513f\u4f60\u8981\u5bf9\u5979\u597d\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21613982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21613982/answer/281542341", "content": "\n\u58a8\u897f\u54e5\u6bd2\u8d29\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u56a3\u5f20\uff0c\u53ef\u4ee5\u548c\u519b\u961f\u5bf9\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264137709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264137709/answer/280968388", "content": "\n\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53d1\u4eba\u6df1\u601d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/281740045", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67672754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67672754/answer/281512612", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u4f53\u4f1a\u5230\u5927\u5b66\u4e13\u4e1a\u6ca1\u767d\u5b66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264404028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264404028/answer/281281600", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u66b4\u8d70\u6f2b\u753b\u738b\u5c3c\u739b\u79f0\u88ab\u76d1\u63a7\uff0c\u521b\u59cb\u4eba\u56de\u5e94\u7cfb\u516c\u53f8\u7f51\u7ba1\u6ecb\u4e8b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264216425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264216425/answer/281663630", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\uff0c\u5982\u4f55\u5e2e\u5973\u513f\u628a\u5173\uff0c\u5e2e\u5979\u8ba4\u8bc6\u4ea4\u5f80\u7684\u7537\u5b50\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/281471687", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36666262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36666262/answer/281383348", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9003\u4e0d\u51fa\u5982\u6765\u4f5b\u7684\u624b\u638c\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61972902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61972902/answer/280580240", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u5728\u5b66\u6821/\u5355\u4f4d/\u516c\u53f8\u4e00\u4e3e\u6210\u540d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281269783", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53010414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53010414/answer/281154018", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u8d8a\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27463242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27463242/answer/281033368", "content": "\n\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659726/answer/281006795", "content": "\n\u8fc7\u5206\u52e4\u4fed\u8282\u7ea6\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u591a\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/280221159", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37796651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37796651/answer/73577319", "content": "\n\u51ac\u5929\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u60c5\u4fa3\u7684\u7ea6\u4f1a\u9879\u76ee\u548c\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31098293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31098293/answer/256444360", "content": "\n\u4f60\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u4e0b\u7b2c\u4e00\u6b21\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/249421497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/281820678", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u94f2\u5c4e\u5b98\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/281409543", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26049726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26049726/answer/281791612", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u5c3c\u739b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263891886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263891886/answer/281816664", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u60f3\u8ba9\u6211\u7684\u513f\u5b50\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/281917922", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/281676126", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/281568706", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26766288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26766288/answer/280459852", "content": "\n\u6211\u5982\u679c\u5f80\u732b\u7802\u91cc\u62c9\u5c4e\uff0c\u732b\u4f1a\u5e2e\u6211\u57cb\u8d77\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30656848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30656848/answer/281766251", "content": "\n\u5c0f\u674e\u5b50  \u83b1\u6602\u7eb3\u591a\u73b0\u5728\u8fd9\u5916\u5f62  \u8fd8\u80fd\u62cd\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264223452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264223452/answer/281764830", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bf9\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u6c5f\u79cb\u83b2\u655b\u8d22\u7684\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/281682445", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100944/answer/281979706", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u5f88\u591a\u201c\u4e91\u5357\u5c71\u6b4c\u201d\u5c3a\u5ea6\u975e\u5e38\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264307538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264307538/answer/281228520", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee5\u5730\u540d\u547d\u540d\u7684\u75c5\uff0c\u7c7b\u4f3c\u9999\u6e2f\u811a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264129853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264129853/answer/281477965", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7279\u5f81\u4f1a\u8ba9\u4f60\u770b\u4e0a\u53bb\u6bd4\u81ea\u5df1\u5b9e\u9645\u5e74\u9f84\u5927\u5f88\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264434906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264434906/answer/281858783", "content": "\n\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u548c\u5730\u533a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u300c\u6211\u80fd\u4f46\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u300d\u7136\u540e\u60b2\u5267\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264307538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264307538/answer/281800515", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee5\u5730\u540d\u547d\u540d\u7684\u75c5\uff0c\u7c7b\u4f3c\u9999\u6e2f\u811a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/281595068", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264395256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264395256/answer/281388945", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u534e\u6625\u83b9\u8bb0\u8005\u4f1a\u628a\u201c\u9999\u9999\u201d\u542c\u6210\u201c\u6749\u5c71\u201d\uff0c\u8bef\u4f1a\u89e3\u9664\u540e\u7f55\u89c1\u5927\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25427608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25427608/answer/272653774", "content": "\n\u9ec4\u79cd\u4eba\u4f53\u8d28\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u8f83\u5dee\uff1f\n"}]